共官姚勳智判起底男囚兩年

香港電訊（HKT）男技術員涉擅自登入公司電腦，搜尋及擷取警員家屬資料，再向Telegram「老豆搵仔」頻道發佈。技術員早前在區域法院經審訊後，被裁定不誠實取用電腦等四項罪名成立。法官姚勳智今判刑時指社會事件令警民關係變得緊張，警員家屬資料被發佈至網上，對執法者構成嚴重心理影響，亦對無辜家屬造成極大心理困擾，明言難以接納被告求情稱只因一時衝動才犯案的說法，故須判處阻嚇性刑罰，判監兩年。

尋日馬道立先話法治係基石

呢啲仆街
錢係咪真係咁重要

: 你咪撚阻住我揾夠錢移民啦